\begin{frame}[<+->]
\frametitle{Features}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Simulation des Verhaltens von Herdentieren
    \item<1-> Beliebig viele Schafe auf umz"aunter Wiese
    \item<1-> Beliebige Größe des Simulationsareals mit frei platzierbaren Hindernissen
    \item<1-> Das Verhaltensmuster der Hunde ist frei wählbar und nicht durch die Schafherde eingeschränkt
    \item<1-> Automatische Generierung von realistischen Startverteilungen auf beliebigem Gelände mit Startpunktpräferenz
    \item<1-> Plattformunabhängigkeit \footnote{setzt eine lauffähige Version von Octave oder Matlab voraus}
  \end{itemize}
\end{frame}